[14億中國人覺醒運動] 同自由行同胞表達訴求，比同港共政府表達更有效

自由行將香港訴求訊息帶番國內，國內好快就會遍地開花，要幫助１４億中國人覺醒

國內遍地開花，中共就冇時間管香港

要將中國人同中共分離，中共並唔等於１４億中國人；咁大家就會明中共最怕Ｄ乜，就係１４億中國人覺醒

口號源用翻孫中山先生 「驅除中共，恢復中華」

香港本身好地地，同中共河水不犯井水；近十幾年愈黎愈輸出紅底思想黎赤化香港；依家香港人係時間幫中國１４億中覺醒

同化本身就係相向性
中共自己提供機會比我地

自由行來港人次每年6000萬

推

推 可能你p牌 所以有大中華膠嫌疑 導致冇乜人理你

救港只有令１４億中國人覺醒

遍地開花 兄弟跑山 各有各做 ５大訴求 不撤不散

推
但係剩係靠派小冊子係唔夠

雖然力度唔夠
但係已經引起回響
正面

反面

屌今日發現尖沙咀真係好多自由痕